洗屁屁馬桶不可或缺

有得洗pat pat真係好舒服
乾淨好多，又用少d廁紙
對自己眼眼好d
如果屋企裝修絕對值得考慮
如果現成座廁都可以拖電同食水黎安裝
包你用左返唔到轉頭

射屎眼嘅快感

利申 非基

可調較力度，節奏，按摩

有冇暖廁板功能？
之前有個fd嘅bb去另一個fd嘅屋企去殊殊
坐上去覺得好暖好怪，驚到喊
佢話以後去姨姨屋企就唔要去殊殊好搞笑

CC入黎呢度
有暖板
冬天救星
而家天氣熱我熄左佢

暖板勁正

好羨慕 幸福的後庭

我要埋你個屎坑

你叫連登公屋仔情何以堪

它神聖不可侵犯

加個電動廁板都好好

btw 係咪toto?

想知幾錢邊買？

去TOTO灣仔showroom睇款
好多潔具公司都有代理

yes toto

等我拆走miele 同toto

其實係咪會滴番啲屎汁落個噴嘴度

去日本最鐘意用呢啲廁所

裝咗就變幸福屎眼

噴咀有自動清洗功能
都可以手動清洗
不過如果肚屙 噴射式建議用返正常馬桶
唔係就有好多窿窿LALA要抹

乾淨無負擔
又時洗洗下又會再想屙

隱性基

幸福c eye

需要呵護

當你成班私樓仔圍埋討論緊被水射屎眼嘅新鮮快感任憑公屋仔做月光族爆卡數買名牌、養豪車、追新戲、食好西、叫靚雞當聽到呢個話題，公屋仔只能夠扮做緊野，扮聽唔到根本係私樓仔用嚟分開同公屋仔嘅最佳話題

免得同你班私樓仔裡面嘅隱性基佬圍埋一堆被女仔誤會左，就無左個機會

香港公廁裝左嘅話，會變椰菜花屎眼

無人敢用

你係成個換？
我諗住淨係換廁板
同埋安裝收幾錢

爽過直接用花灑？

屌你啲人屋企得一個廁所咁點
肚痾要落商場痾?

已買pan記廁板，一體化同廁板比其實爭幾多？

絲打自慰神器

$15000/ $8000 分別

邊駛8千，只係4xxx

$4000 淨係塊板 未連屎坑

你啱
我個馬桶係用開，冇計

其實真係會射得中屎眼？
射個陣會唔會有水花彈濕廁所板同屎坑外？

自己去日本試用。

你真係肚痾痾水可以唔用洗屎眼功能

要裝修果下預淡水喉(香港多數係咸水沖廁) 同電

所以你係冇得就咁裝塊板上去用

條水柱可以調較角度架嘛

我坐落去點知角度？者係一路射一路較角度？個pat咪濕撚晒囉

係
另外內置風筒吹乾

就係用過射唔中

我諗分別係個自動沖廁功能
同外觀

有得較位置
唔會整濕出面

你可以一邊沖，一邊係panel度按掣調較

建議啫
利申：試過

我廁所眼見電位係得抽氣扇, 裝唔裝到?
去完日本一路都好想裝

淨換廁板要睇睇你係重新裝修還是齋拖電同食水喉
齋拖電同喉好似師傅收千幾
要睇難度同位置

裝修預左電同食水喉會靚仔d
一定要師傅跟足說明書預位
現成拖電同喉會行明線/喉
冇咁靚仔囉

佢有計過角度
唔啱可以即時調較
或者自己坐前d後d

通常食水由洗手盤底拖出黎
電位要睇下周圍有冇插蘇位
抽氣扇可能得
不過咁樣個抽氣扇電掣要長期著住？

電位要睇下周圍有冇插蘇位 <<
呢下真係無WO, 舊式屋得抽氣扇有電

彈返入座廁沖走喎
去日本試下啦

日本用左十幾年我覺得可以放心~

而且佢係水柱射上去你屎眼/閪，所以都確保到係乾淨水黎
污糟水會跌返去馬桶，馬桶唔會有力反彈返去屎眼

試下就知個原理啦
射完仲會噴暖風唔使用廁紙

無錯
用咗真係返唔到轉頭
自從裝咗之後每次屙屎都要返屋企屙
如果唔係肚屙都唔會喺公司屙

用左洗屎忽廁板
無痔瘡可預防
有痔瘡有改善

個人感覺, 點都比廁紙抺乾淨,你用紙最多咪抺到無曬色
以為乾淨, 實際都係臭, 用水沖, 乾淨好多
我個隻無吹風功能, 所以都係要用2格紙抺返d水
都慳過用紙抺幾次

不過日本試過就算大完射水都要用廁紙抹下

一開始試個陣諗住唔洗抹結果...

唔洗搶廁紙

引左成班隱性基入黎

灌腸

射完屁屁係咪真係好乾淨
屙爛屎 有時會痴住喺屁毛到 都射得清？
射完即刻著褲定用紙巾抹乾

力度可以用控制

新型號內置風筒吹乾
你都可以用返紙巾抹

細個第一次去旅行，酒店房咁岩係電動屎塔，柯完屎亂咁㩒終於沖到廁，但起身無耐就開始射水，射到成塊鏡濕哂

補充返, 食完辣野個陣柯一定痛, 卓熱到仆街
用紙抺會好痛苦,同埋會二次傷害
用水沖會將痛苦減到最低 , 無二次傷害

係酒店大家會唔會敢用呢

泰國馬桶都唔錯
側面有支小型花灑俾你洗私處

我通常都抹乾，冇乜用熱風

好驚上手搽d 屎落個噴嘴

唔係好敢

呢隻未用過

見過，不過唔敢用黎噴眼眼

忍得就忍

好有需要

你個名

唔使屎眼都得
但暖板真係柯屎恩物

可惜唔夠力
做唔到洗腸

冬天坐落冰凍廁板每次都係考驗

咪癲啦

我平時折開花灑
用水柱洗腸架

想改用呢隻馬桶但係試過唔夠力
做唔到水柱

駛唔駛呀

咁你而家係咪用淡水沖廁?

真係屙多好多屎
尤其好多屎的碎片

呢隻我都訂咗，洗馬桶都有用。

係淡水沖廁
如果咸水toto唔保養

呢個係

我真係訂咗，仲係前日先落order。

熱廁板貼冷屁股

但係呢隻冇暖水出喎
冬天點算

d水射完屎眼會唔會跌返落條喉度

我唔係一體式咁買, 個坐廁係用TOTO ,廁板就額外買都係TOTO

可以調教 前後嫁, 個噴嘴好正

成間酒店

通常見到都係大馬、泰國嗰邊有呢樣野，嗰啲地方都冇冬天..

我上次去酒店嗰個唔得射到好痕

上次去日本係射得好舒服 痔瘡都好咗

眼眼凍到仆街

你覺得設計條友無諗到呢個問題？
條柱係有自洗功能架

一體化沖廁都要用淡水

有痔瘡可以較柔d水

新樓裝板好啲

射落去嗰下好爽

你自己個屎忽cup住左個屎塔 點彈水出去.....

最近睇d智能屎塔全部都地排或者低咀
廁所位係高咀係唔係只可以用廁板

我係地排
冇特別留意呢樣野

我估有高咀嘅
好多座廁都有兩隻version

睇親都低咀同地排 問下有無計裝先
想摧有幸福屎眼

公屋多富戶
戶戶都現金出糧
租金低過私樓
d鄰居又有人情味
私樓就情何以堪

希望你成功擁有幸福屎眼

山景村屎味咋掛？

無錯
佢地係連設計個噴咀都計過角度唔會反彈落屎眼度
仲要TOTO既話隻抗菌膠啲屎係一抹就甩
間中開個掃除MODE搵軟布或者濕紙巾抹下支野已經好乾淨

日本 TOTO 或 INAX 岀嘅日本版智能坐厠係只得低咀或地去版。如要安裝喺香港大多數高咀位就要墊塊雲石喺坐厠底以便托高渠位。

oh no...

kohler果d都有智能座廁
唔知有冇高咀呢？

巴打，其實唔係好難，可參閱以下link會有教。另外亦有好多人已跟住嚟做安裝智能坐厠。

日本智能座廁好多都只有地去或低咀，所以係香港安裝上可選用低咀，只需要加高少少地台，約3-5CM左右，一舊擦膠高度便可。 （詳情留意返 浴室裝修小知識(一)座廁馬桶高咀、低咀、自由咀究竟有分別? ）

大概墊高坐厠參考圖片，當然可以再做靚仔啲+貼身啲

咁坐落去會唔會吊腳。。。

唔該晒巴打
我都見到篇野話做高地台，不過驚好醜樣，問下師傅仔先

難唔難安裝架? 想用黎洗廁所

近馬桶有淡水就好簡單

本身有淡水駁電子廁板 使唔使改水喉?

駁廁板我嗰個p記係三叉，好簡單，直接加呢件野上去就得，你要睇返你嗰位先知。
下圖係網上搵，同我嗰個一樣。

件三叉去五金舖買? 就咁講三叉就得? 我個都係p記

p記原裝應已經係三叉，如下圖(網上圖)，唔駛另買。

明白

另外想問裝左條喉會唔會條條fing?

使唔使搵野固定佢？

我未裝，答你唔到，但我諗最多將掛勾裝高少少，條喉唔拖地就得。

我有search過 佢好似有個野俾你掛響水箱

係，但你可以唔掛係馬桶水箱邊，可以鑽牆掛高啲或掛其他地方都得，個人喜好

都啱

剛返到屋企，影兩張掛勾相上嚟，可以見到掛勾可拆，中間有兩粒鏍絲，唔掛馬桶邊都可以裝係牆。
第三張相係我自己買嘅開關掣，原裝跟嚟嗰個唔啱用，另配呢個會好啲。

裝完期待包膠
水壓咁勁會唔會傷到隻眼

咩呀佢有廁板啦 唔係用黎洗廁所咩?

係咩
以為洗埋pat
佢話東南亞都係咁洗

嘩水槍黎架喎, 攞槍射眼?

快感

係呀，呢支野只係洗廁所用

點解要配個開關既? 原來果個安唔到?

跟嚟嗰個有兩邊內外牙居然係六分，我諗應該冇乜可能用得到，睇相，大嗰個就係跟嚟嘅。

趁住所有野仲係屋企，影多兩張相上嚟，我係咁駁。

多謝分享

到時裝果陣用黎研究

新果個寫住1/2都係五金舖買?叫咩架呢舊

1/2即係四分，我諗叫四分內外牙閘制掛，我都唔太清楚
比相佢睇最穩陣。

Toto 係國內型號好似多款過出口版

預計三年內會搬，到時可以做幸福c eye
不過想用埋佢洗手盤就咁睇香港官網都無呢d日系嘢買

親自tune啱角度同力度射中屎眼，果種滿足感真係筆墨難以形容

對準，加埋按摩功能

裝既時候要拉水同電去馬桶位？

正常，裝修時要做定。

後裝咪要搵師傅拉水電囉
今年年頭屋企整左個P 記
板自己買 淘仔大約2500蚊

另外個師傅又收左我2500蚊
係洗手盤引個淡水同加多個插座
手工都算ok, 啲線同喉收得幾好
幾乎見唔到後加嘅野

我買左大陸P 記
除左插頭同殘字之類都一樣
佢地仲要多啲款添

記住要買即熱式model
儲水/預熱式係過時設計

同埋最好裝個簡易filter
幾個月自己換一個

家下啲機 直頭可以set 定幾個user 啲setting

大唔大工程？要唔要又鑽廁所牆又剩？

試過最高力度 屎眼都射穿你

純粹安裝個part 真係一個螺絲批就惦

主要係睇你個廁所啲淡水喉同電線點行
我個次裝就淨係係洗手盤櫃桶底鑽左兩個窿
要黎出條電線同淡水

係咪通常買板會搵佢安裝埋？？
定係要影廁所相比佢哋睇吓裝唔裝到先？
真係好吸引日本廁所板

買板嘅時候
經淘寶嘅話 首先你要確定個馬桶係咩形狀

之後佢會有個尺寸range
如果係個range 以內嘅 基本上都ok

咁如果個師傅本身有賣開做開呢樣野嘅話
佢地本身都應該有貨
如果淨係要佢安裝嘅話 就比啲spec 同尺寸佢
confirm 下可唔可以裝

我都超LIKE! 住舊樓裝唔裝到??

樓齡唔係限制
有水有電就得
如果舊樓用淡水沖廁仲易做

我橦樓D水好黃, 咁直接射隻眼會唔會爛...

你整個呢啲算啦
幾十蚊 自己整都得

咩黎

咪就咁攝係普通廁所板同馬桶中間
駁好水喉就可以射水咁囉

原來有咁嘅野!!!!!!!!!

仲有免電版廁所板
純粹駁條水喉入去

免電咁神奇點做到

其實都係直接駁水喉，靠出水黎控制大細水，
廁板無發熱功能所以唔駛電同埋無得用暖水洗pat，除非你條來水喉本身有熱水

想問下巴打個插蘇點搞
係咪裝萬能蘇位就得